恭喜蔡英文成功連任 瘋狂慶祝區

👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻🤟🏻

GEL

粉嶺有人嗌救命疑似俾人開槍

We are Hong Kong

抵啦而家要做多4年
比你導左去陪跑既候選人連名都無人up得出